韓國鎮壓老兵與兩名香港青年的對話

自推十連

美國戰線著曬火ar ar ar！ChinaliedPeopleDied！入嚟幫拖！

國際線gogogo 唔好放棄呀

【媒體懶人堂】三招對抗藍絲文宣戰